曼聯真係損人不利己

特登輸4粒，笑到阿記班球員腳仔軟輸鳩埋